光頭警犬唔識用Excel

班垃圾連電腦都未必識用啦
excel呢啲佢點會識

百幾萬票唔見咗都講得出

剩係識揾機會開槍

加減數都唔識計

唔識用都算, 百幾萬廢票用下個腦都知無可能啦, 係喇喎咁醒得你一個無啦啦發現有成百萬票廢左, 佢自己都喺香港做左幾廿年人, 投票係點唔知架咩, 真係唔知咩構造

唔使識Excel
稍微有少少常識同智商嘅人都知冇可能

靜靜地贏
推爆佢個post先啦

加減都唔識，垃撚圾

仲要勁撚多人信

慘啦 又要del post 啦

毅進黎講知電腦係咩都叫算係咁

呢個連槍都冇開，中共其實就係睇中佢呢一點

唔識用仲要無腦
唔見百幾萬票，好似得佢知咁

連登telegram都係高科技，更何況係excel呢

由9佢7